有無人試過bk房一日唔得 但兩日反而得

頭先bk房好爆
試住試下加多日就反而仲有幾間剩
有無巴打試過

調返轉就係

我都唔明 仲要果一日係有d大節目 實爆
但bk早多一日住竟然反而有房 都怕比人昆

有d房佢留比book 2日或以上既客咪會咁
日本酒店成日有